聽講香港警察又喺葵涌道set rb阻人陪屋企人倒數?

有冇人可以證實吓

點解要攬炒

東廊東行中灣繞入口都有例牌rb

on99

今晚唔係上獅子山咩？